[緊急]深水埗今晚應否散?

=散
=唔散,要去

出左 TG
Be water and be safe

明顯係個局

敵進我退

快啲走，熄晒燈，好容易中伏！
此地不宜久留！

現場叫人散啦

推推推推
thanks

散，大伏

等班狗扯到行晒就散，番屋企諗文宣做9佢哋

好彩算係空氣炮

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

推

散哂手足街坊！

深水埗手足落街叫人散啦喂

唔會告到 只係明玩野

我求大家散

散..........

散

散呀喂
話畀前線知

ssp好波

散呀